想問芬蘭最出名係咪芬蘭浴？

最出名係李斯

李斯浴

嗯

芬蘭陳國邦

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為芬蘭有芬蘭浴啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

賽車

錯 芬蘭冇野出名 因為佢根本唔係一個有趣嘅地方

因為芬蘭啫係Fun難 姐係好難會有趣
芬蘭發音就係 Fun Laun (Difficult) 芬難
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係難芬 (Difficult to have fun)喇

所以!!!!!!!!!!!!!答案係好難會有趣嘅地方 根本冇野會出名!!!!!!!!!

輕鬆 謝謝大家

正如武漢最出名係武漢肺炎一樣。

李斯

岩！

咁荷蘭係咪出名荷蘭豆？

出名陳百祥

答案！！！係！！！万刀甲

Office分開睇啫係off ice 走冰
冇糖已經夠慘重要倒瀉落部電腦到 lag機
會搞到呀lag慌 (Alex Fong)

所以！！！答案係！！！方力申

輕鬆 李斯又贏

鐘意樓主呢個多啲

奈到差啲唔記得

我發覺你成日追擊我

揚州最出名楊州炒飯

linux

設計